超人根本就係新移民黎地球搞搞震!!

罪名:
1.引狼入室:假如超人冇黎地球,薩德將軍根本唔會搵到地球入侵,
2.,莫視人類生命:
死咗咁多人類,點解唔引薩德去冇人地方?
3.一味買肉,有幕連煮個蛋又唔著衫.
最仆街係個新移民敢威脅老爺 直頭想殺佢咁!!
do you bleed??連對白抄鳩老爺 .
你係咪唔記得咗上次俾人打到叫老母呀!!!!!
新移民超人躝屍趌路啦
老爺係世界最強.

屌你，呢個咩options黎架

我想揀曬兩個咁點算啊！！！

又好似幾有道理。

睇下老爺幾時又收佢皮，支矛仲收埋緊